{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201107",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛뜰"
    },
    "text": "旧庭\\n\n江原道襄陽郡孫陽面松田里81-1\\n\n韓国料理店であるイェットゥルは09:30から19:00まで営業しており、この中間には15:00から17:00まで休憩時間があります。 このおいしい店は毎週1週と3週の月曜日には閉店します。 旧庭は計52席の座席を持っており、部屋は計3室あります。 ここは山椒豆腐焼きと摂国で有名ですが、山椒で絞った油で豆腐を直接焼いて食べる。 豆腐に特別な味付けはなく、ニラと一緒に食べると山椒の香りがほのかに漂いながら豆腐の味を感じることができます。 このおいしい店の社長は直接山から山椒を取ってきて油を搾り、豆腐も直接作り出すので料理一つ一つに真心がこもっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェットゥルは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "イェットゥルは09:30から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "イェットゥルの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェットゥルの休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "イェットゥルは何曜日に閉店しますか？",
            "answer": "イェットゥルは毎週1週と3週の月曜日に閉店します。"
        },
        {
            "question": "旧庭には何席の座席がありますか？",
            "answer": "旧庭には計52席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "旧庭には部屋が何部屋ありますか？",
            "answer": "旧庭には計3室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "旧庭で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "旧庭で有名な料理は山椒豆腐焼きと摂国です。"
        },
        {
            "question": "山椒豆腐焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "山椒豆腐焼きは山椒で絞った油で豆腐を直接焼いて食べる料理です。"
        },
        {
            "question": "山椒豆腐焼きには特別な味付けはありますか？",
            "answer": "山椒豆腐焼きには特別な味付けはありません。"
        },
        {
            "question": "イェットゥルの社長はどうやって料理を作っていますか？",
            "answer": "イェットゥルの社長は直接山から山椒を取ってきて油を搾り、豆腐も直接作り出しています。"
        },
        {
            "question": "イェットゥルの料理にはどんな真心がこもっていますか？",
            "answer": "イェットゥルの料理一つ一つには真心がこもっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 335
    }
}